David Gilmour : Live at Pompeii

有無巴打今晚一齊睇

買咗廿幾號嗰場

幾廿年前成班壽頭開show一張飛都賣唔出

可以點睇

amc同百老匯都有上, 不過啲飛都賣得九九十十

渣架

amc 揮手

個setlist短左咁撚多

估唔到一舊水貨仔咁撚好睇
好過睇啲垃圾cg戲

AMC睇完

好似冇左好多歌咁

回水呀

俾你睇晒仲洗買碟嘅，出碟先俾返晒咁多歌你

今日The One嗰場見到Danny Summer

今日出碟啦喂